# Fakultaet
Aufgabe Fakultaet Hochsprachenprogrammierung / Mecke an der Jade Hochschule

Aufgabe: Implementieren einen Algorithmus der die Fakultaet zu einer gewählten zahl ausgibt in der Methode "Fakulteat_n" innerhalb der Klasse "Fakultaet" HSP-Aufgabe-Fakultaet\Fakultaet.cs


## Getting Started
* Clonen Sie die Repository auf Ihren Rechner
* Öffnen Sie die Solution *.sln in Visual Studio
* Führen Sie die Implementierung in der Methode durch

Wenn Sie fertig sind, dann
* Im Projektmappen Explorer (engl. Solution Explorer) klicken Sie rechts das -Unittesting Projekt und wählen Sie "Tests ausführen"
* Starten Sie die Tests innerhalb des Test-Explorers

Diesen Ablauf können Sie auch mit Hilfe des Videos "Aufgabensammlung Einstieg" nachvollziehen
